決定發起「和你跪」，黑警你話你受得起，我地200萬人一齊跪我睇你到時受唔受得起喇

1月1日，「和你跪」正式上線

幾錢一個post

On99

On9

block

樓主智障？

ON9

屌你老母

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

你都on撚鳩

on lun 9垃圾po

拉

跪你老母 要跪都係班狗跪啦
市民唔應該害怕政府 而係政府害怕人民
咁簡單都唔識

Block

跪你老母臭閪咩
做3毛做到你咁唔專業都係第一次見
又Block一隻

仲有和你捐錢俾星火

你有沒有病？

跪你老母

做乜鳩

On9少陣當幫忙啦

良心感召
有用喎

咪推on9 post

跪你老母臭閪

好
等睇樓主自己一個跪
唔跪死全家